我真係好撚垃圾

加油

抱抱樓主

搞咩呀樓豬，講黎聽下？

唔好咁 仲有人愛你同需要你架

加油
個個都會有呢種諗法嘅時間
過左就會好的

具體啲講嚟聽下有幾垃圾

建議你去見吓心理學家，會幫到你走出困局

sad

joji
我鍾意悲上加悲

謝安琪我鍾意囍帖街

same

好似馬雲咁有米都俾人割

聽歌

放空下
唔做野成年好爽

聽joy division

我仲垃圾

我仲會搵野沉迷所以唔係抑鬱頂多情緒病

撐住

約下朋友出黎會好啲

搵啲你同佢相處唔辛苦可以好自在嘅人 個人經驗 有時唔關果個人事 係要學識唔好太在意人地對自己嘅評價 咁就會好自在

總有唔忙嘅時候嘅 而且如果得一個依啲人 會過得好辛苦 成日驚失去佢

咁好難自在 點都有壓力 不如識多啲朋友

再垃圾也值得被愛